《全民造星III》參賽者劉若寶Polly瘋狂走音照入圍，賽果被質疑

ViuTV《全民造星III》昨晚播出第12集，其中一名本身不懂唱歌及跳舞的參賽者，31歲劉若寶（Polly），在唱歌時更難得一見全程走音，但3位評審竟然皆給予藍燈入圍，郭偉亮問Polly：「好難由頭到尾個key係唔啱，成首唱晒，逆境嘅時候佢都可以喺台上繼續表演，我覺得佢領略到the show must go on，所以畀燈佢。」Polly卻指自己不知走音，卓韻芝取笑：「妳可以入女ERROR，你唔覺得自己走音、有問題，妳都癡線﹗」卓韻芝表示想多看Polly才畀燈，她說：「不過你3盞燈（入圍）啲人會好嬲，所以扣返你一盞燈。」Polly在賽前亦承認自己只靠樣入圍，她說：「都係一個優點嚟，如果我因為靚而俾我入，喺唱歌跳舞我會落多啲工夫。」

其他參賽者則表示，五音不全的Polly得到3盞燈入圍，是對所有參賽者不尊重，亦有參賽者退出節目抗議。此外，同場還有大跳「折骨舞」的參賽者趙祥成（Ben），其奪目演出大獲好評而入圍，有指他是香港數一數二的「折骨舞」達人。

唱到咁，笑撚死

所以話評判自己都唔撚係專業

擺到明做馬

冇走音個班個樣生成咁, 都要照下鏡啦,
呢個係造星節目, 唱歌跳舞有得執,
樣真係冇得搞

可以去整容
其實好多明星都整過

話佢靠外表
但我真心覺得佢樣貌好撚普通
以藝人黎做標準更加完全稱唔上靚
仲要3字頭
你話搵個後生妹train下都話
佢之後出場個個仲靚過佢

成本問題

Eric見係女就笑晒

上輯Eric Kwok已經一語道破左

「呢個首先係一個真人show，不過用比賽形式去包裝」

所以「準則」係「你有冇野睇/話題」多過所謂「實力」

以單純比賽準則黎講今輯係離譜過上兩輯好多，有好多完全唔掂嘅直入
還可以嘅要去復活區/直接Foul

但經歷完上輯已經睇化左

又真係幾靚,想屌...

塊面瘦返啲 都應該幾索

今田美櫻嚟

Error唱歌好聽喎只少啱音先囉
話佢係女error係比喻不當

除咗大眼同都係女人之外，我搵唔到其他相似性

咁造星同才藝歌唱表演又真係兩回事黎嘅。
有啲人天生樣靚 歌藝才藝都可以再培訓嘅。

係咪康業廣告其中一條𡃁妹嘅大個版

最離奇係琴晚果集個個都狂話佢靚

3紅同復活好多豬過佢

邊撚到靚呀屌你驗眼啦

你唔屌我屌,屌埋你果份

咁都靚
個樣好唔入流好娘，成個唔對稱版陳霽平咁款。